放Jupas 聽過最虛偽的說話是？

如題。

我覺得收不到理想offer的朋友，他們不是需要一些充滿正能量的廢話，而是獨立自處的時間。

共勉之

1 唔緊要啦...經asso都上得返去既 你得既
2 真係失左手....retake啦

retake加強，出年大學見

任何一句都係

你失手啫

條條大路通羅馬

全部人同我立即收皮

失敗嘅人先會晒咁多年時間走去讀大學

努力啲就得

唔講咁多